Hoofdstuk 13 hoe ik viel met halfbakken na deze plotselinge les in de kracht van aardse wapens, de mars trok naar hun oorspronkelijke positie bij Horsell Common; en in hun haast en bezwaard met het puin van hun dronken maatje, ze ongetwijfeld ontgaan veel dergelijke een verdwaalde en verwaarloosbare slachtoffer als ikzelf.
